金庸小說人物 vs Marvel英雄

其實金庸小說啲人同marvel heroes打嘅勝算好大。張無忌同美國隊長同樣都係將身體開發到極致，只係內功同血清素嘅分別，張無忌用九陽神功驅動楊過把玄鐵劍應該打爆美隊個汎合金盾。另外喺對付hulk方面，張三豐太極拳借力打力又係秒hulk。之後鷹眼射箭果啲又係得啖笑，令狐沖有獨孤九劍嘅破箭式。至於打iron man呢啲識飛嘅就仲未諗到，或姐段譽用六脈神劍可以射佢落黎

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

令狐沖屌打

屌 樓主講得好搞笑
應該可以變潮文

入嚟就係為咗睇呢篇

如果楊過拆撚左寒冰戰士隻手既話
佢就會有2隻左手

1+1=2

係咪睇上腦？

倚天劍 屠龍刀 兩把都削鐵如泥 係咩金屬元素鑄成？

玄鐵 因為熔左玄鐵劍整嘅

好似再加咗其他金屬？

打iron man可以學厚土旗喱係地底
等iron一落地就用化功大法令佢無電

係thanos面前超級契丹人一套黑虎偷心說收佢皮啦

超級契丹人

拎美帝啲垃圾狗熊片同中國武俠小說文化嘅宗師比
我睇化曬 上child登唔期待有咩審美高度

請問呢位中二病大師未睇化之前係咪諗住上連登會有好多高攀得起你對眼嘅post

鬥身法凌波微步都贏晒Quicksilver啦
金輪法王單人舞動五輪，美國隊長得一個盾點鬥
雷神連果舊機仔都頂唔住，連頂虛竹生死符

金庸啲角色會唔會好似依家中國啲武家大師咁

都係吹大咗

如果有人拍金庸武俠聯盟就好笑

而家連asshole 仔都黎扮大袋
20歲都未夠學人扮老屎忽
【垃圾阿蘇仔】ielts及nonjupas問題求救